---
date: 2017-05-14T22:02:09+08:00
hiddenFromHomePage: true
tags: 
- 作文
title: 西瓜博物馆
---

瞎写的小作文系列...

<!--more-->

西瓜博物馆坐落在著名的西瓜产地——大兴区庞各庄镇，是目前国内外唯一的一座西瓜博物馆。主展厅的绿色圆顶气势恢宏，像是个巨型西瓜。两侧的展厅既像西瓜的叶片，又像是一对振奋飞翔的翅膀。展示了中国西瓜飞出国门、飞向世界的目标与信心。馆内不仅展示了各种西瓜品种，更介绍了种植西瓜的历史，与现代高新技术与种植西瓜的技术结合。显示出中国西瓜在全世界的领先地位和产业发展的辉煌。

![西瓜博物馆](https://t.halu.lu/t/119/fhdwebp)
